胡錫進 : 廣東隔離新規不應用於經港澳台入境人士 籲各地方政府不再猶豫 防範第二波感染風險

胡錫進斥廣東隔離新規不適用於經港澳台入境人士

環球時報總編輯胡錫進凌晨在微博發文，批評廣東省的入境隔離新規定，不適用於由港澳台入境的人。他點名香港及台灣近日病例激增，而且抗疫管理體系與內地不同，形勢尤其危險，會使新增本土病例歸零的內地，面臨二度感染的巨大風險，決不能對經港澳台進入內地的人網開一面，呼籲廣東重新考慮政策。

胡錫進說，對香港來的人是否隔離，以及怎樣隔離，許可權完全在地方政府手中，呼籲各省市政府不要再猶豫，及時將集中隔離措施擴大到境外所有國家和地區的人，強調現在已經到了必須做的時候。

對***來的人是否隔離，以及怎樣隔離，許可權完全在地方政府手中

佢食左誠實豆法包

搞港獨

所以話邊個on9仲話同支那人係一家人
佢有事唔比你封佢
到佢好似好番D第一時間就話要封曬你

咁當日又唔比封關？雙重標準，挑

香港好危險架，快d包機黎香港撒走曬d大陸人啦。

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

香港咁危險快啲封香港關等大陸同胞唔好中招啦

正，最好送經香港返大陸要15日強制隔離👍🏽
等d人唔好走黎走去

自己打開個屎眼，睇下你班藍絲所謂嘅同胞點睇你

On9 林鄭

快啲封，唔封正仆街

推比班藍屍睇

冇用，佢地會認為中共做得啱，然後話佢有佢難處乜乜柒柒嗰啲

講左好耐佢成日上連登，手足來

會使新增本土病例歸零的內地，面臨二度感染的巨大風險，決不能對經港澳台進入內地的人網開一面

中共：屌你呀
無得屈外地輸入
你叫我點報數

我唔想佢封埋香港，否則班支那人返到香港就要留低.......